\solutionSection

Несмотря на то, что рекоммендовано воспользоваться MS Face API, есть способ проще, который не требует обращений к сторонним сервисам.
Для сравнения двух кадров в этой задаче воспользуемся простым алгоритмом, который сравнивает 100 случайных пикселей в двух изображениях.

\codeExample

\inputPythonSource
